淋病哩左係邊到嘆緊？

屌你老味 大量市民係街遊行，你就為左通過同廢事煩 叫警犬出黎打走示威者
由6月9到依家你出左黎幾多次？根本係擺香港人同警犬上枱，由我地自己互相傷害
而淋病又可以置身事外 傷又唔會自己傷 仆街又係我地仆街

真係毒婦人心
有感而發